{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058387",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57479&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주메종드우도(구백악관펜션)"
    },
    "text": "当宿は全客室がオーシャンビューのメゾネットタイプのカップルペンションです。 バーベキュー場の利用も可能で、送迎サービスも提供しています。 周辺にはハウモクドンポグと車で6分の距離にあるサンゴ海水浴場とガムモレ海水浴場もあります。 宿泊時に車を利用する方は、牛島で入島可能なレンタカーをご利用いただけます。 入室時間は4時30分からで、退室時間は12時30分です。 追加で朝食をご希望の方は別途費用が発生し、駐車は無料ですが、現場の状況によって利用できない場合があります。 バーベキュー施設も提供されており、炭やグリルをご利用いただけます。 時間は午後6時から12時までで、現場でお支払いいただけます。 最大人数超過や保護者付きではない未成年者のご利用は不可であり、ペットの出入りは禁止されています。 実際の画像と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などの使用が禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てていただき、上記の情報は事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿の客室タイプは何ですか？",
            "answer": "当宿は全客室がオーシャンビューのメゾネットタイプです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場の利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなビーチがありますか？",
            "answer": "周辺にはハウモクドンポグ、サンゴ海水浴場、ガムモレ海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に車を利用する場合、どのようなレンタカーを利用できますか？",
            "answer": "宿泊時に車を利用する方は、牛島で入島可能なレンタカーをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は4時30分からで、退室時間は12時30分です。"
        },
        {
            "question": "朝食は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加で朝食をご希望の方は別途費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料ですが、現場の状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は午後6時から12時までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数や未成年者、ペットの利用に制限はありますか？",
            "answer": "最大人数超過や保護者付きではない未成年者のご利用は不可であり、ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室の写真と実際の間に差異はありますか？",
            "answer": "実際の画像と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されているものはありますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などの使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てていただきます。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "上記の情報は事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 524
    }
}